曾經睇過一篇文章寫，無良知既人比較成功

其實等於普遍香港市民都有良知

所以我地都成功唔到？

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

睇下D低賤廢老, 失敗既肯定仲多.

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

由今日開始
認清敵人
我願埋沒良知